唉 考然dse 預自己b5得30 想讀牙蘇上醫

有冇好推介
是咪aim太高

會唔會博吓澳洲既MBBS

我愛國愛黨
想讀xiang gang u嘅MBBS

校內再trans唔得？
利申唔清楚

派膠